Iteración #1: Variables
1.1 Crea una variable llamada myFavoriteHero, asigna el valor Hulk a ella.
1.2 Crea una variable llamada x, asigna el valor 50 a ella.
1.3 Crea una variable llamada 'h' con el valor 5 y otra 'y' con el valor 10. 
1.4 Crea una otra variable 'z' y asignale el valor de 'h' + 'y'.

Iteración #2: Variables avanzadas
1.1 Dado el siguiente javascript, cambia el valor de la propiedad age a 25.
const character = {name: 'Jack Sparrow', age: 10};

1.2 Declara 3 variables con los nombres y valores siguientes 
	firstName = 'Jon'; 
	lastName = 'Snow'; 
	age = 24; 
Muestralos por consola de esta forma: 
	'Soy Jon Snow, tengo 24 años y me gustan los lobos.'

1.3 Dado el siguiente javascript, imprime con un console.log la suma del precio de
ambos juguetes.
const toy1 = {name: 'Buss myYear', price: 19};
const toy2 = {name: 'Rallo mcKing', price: 29};

1.4 Dado el siguiente javascript, actualiza el valor de la variable globalBasePrice a 25000 
y actualiza la propiedad finalPrice de todos los coches con el valor de su propiedad 
basePrice más el valor de la variable globalBasePrice.
let globalBasePrice = 10000;
const car1 = {name: 'BMW m&m', basePrice: 50000, finalPrice: 60000};
const car2 = {name: 'Chevrolet Corbina', basePrice: 70000, finalPrice: 80000};

Iteración #3: Operadores
1.1 Multiplica 10 por 5 y muestra el resultado mediante console.log.

1.2 Divide 10 por 2 y muestra el resultado en un console.log.

1.3 Muestra mediante un console.log el resto de dividir 15 por 9.

1.4 Usa el correcto operador de asignación que resultará en x = 15, 
teniendo dos variables y = 10 y z = 5.

1.5 Usa el correcto operador de asignación que resultará en x = 50,
teniendo dos variables y = 10 y z = 5.

Iteración #4: Arrays
1.1 Consigue el valor "HULK" del array de cars y muestralo por consola.
const avengers = ["HULK", "SPIDERMAN", "BLACK PANTHER"];

1.2 Cambia el primer elemento de avengers a "IRONMAN"
const avengers = ["HULK", "SPIDERMAN", "BLACK PANTHER"];

1.3 Console numero de elementos en el array usando la propiedad correcta de Array.
const avengers = ["HULK", "SPIDERMAN", "BLACK PANTHER"];

1.4 Añade 2 elementos al array: "Morty" y "Summer". 
Muestra en consola el último personaje del array
const rickAndMortyCharacters = ["Rick", "Beth", "Jerry"];

1.5 Elimina el último elemento del array y muestra el primero y el último por consola.
const rickAndMortyCharacters = ["Rick", "Beth", "Jerry", "Morty", "Summer", "Lapiz Lopez"];

1.6 Elimina el segundo elemento del array y muestra el array por consola.
const rickAndMortyCharacters = ["Rick", "Beth", "Jerry", "Morty", "Summer", "Lapiz Lopez"];

**Iteración #5: Condicionales**
En base al código siguiente, muestra los mensajes correctos por consola.

```jsx
const number1 = 10;
const number2 = 20;
const number3 = 2;

// ejemplo
if(number1 === 10){
    console.log('number1 es estrictamente igual a 10')
}

if (/* COMPLETAR */) {
  console.log("number2 dividido entre number1 es igual a 2");
}

if (/* COMPLETAR */) {
  console.log("number1 es estrictamente distinto a number2");
}

if (/* COMPLETAR */) {
  console.log("number3 es distinto number1");
}

if (/* COMPLETAR */) {
  console.log("number3 por 5 es igual a number1");
}

if (/* COMPLETAR */) {
  console.log("number3 por 5 es igual a number1 Y number1 por 2 es igual a number2");
}

if (/* COMPLETAR */) {
  console.log("number2 entre 2 es igual a number1 O number1 entre 5 es igual a number3");
}
```

**Iteración #6: Bucles**

```jsx
1.1 Crea un bucle for que vaya desde 0 a 9 y muestralo por consola.

1.2 Crea un bucle for que vaya desde 0 a 9 y muestralo por consola solo 
cuando el resto del numero dividido entre 2 sea 0.

1.3 Crea un bucle para conseguir dormir contando ovejas. 
Este bucle empieza en 0 y termina en 10. 
Muestra por consola un mensaje diciendo 'Intentando dormir' en cada vuelta del bucle 
y cambia el mensaje en la última vuelta a 'Dormido!'.
```